分析中國際米蘭點解會輸

點解？
因為廢囉on9 全隊上下一齊中支那肺炎死啦
由其是嗰隻死人黑尻渣古真係笑死人

希望個班主死先

盧渣古三個字解釋哂

收咁多獌狗黑氣石

獌狗渣古個樣已經夠柒 點知球老烏仲柒過個樣

支那狗揸莊囉 咁都要問

曼聯一隊都輸俾西維爾，二隊又點踢得贏

因為未打強心針

我覺得係羸西維爾個教練...比著好多教練一定唔會比De Jong出場，更加唔好話打正選。